（哲學題）打完飛機之後空虛啲定係叫完雞之後空虛啲？

同樣都係聖人mode，邊種情況嘅失落感、空虛感會大啲？

叫雞
打飛機